睇黎班黑警已經等緊想拎真槍出黎射死我地....

班撚屌去到痴撚晒線既邊緣...